Documento gerado sob autenticação Nº UAB.312.238.59C, disponível no endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
1/1
PORTARIA Nº             1859                  de  10/03/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°18096,
RESOLVE:
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, BRUCE BARTHOLOW DUNCAN (Siape: 0356900 ),
 para  substituir    BÁRBARA NIEGIA GARCIA DE GOULART (Siape:  1716871 ),  Coordenador  do PPG em
Epidemiologia, Código FUC, em seu afastamento no país, no período de 29/02/2016 a 05/03/2016, com o
decorrente pagamento das vantagens por 6 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
